【612訪問重溫】林鄭落淚：話我「賣港」？我點樣去賣港？

【林鄭月娥無綫專訪】林鄭月娥哽咽否認賣港 無因推動修例感心虛

行政長官林鄭月娥接受無綫電視獨家專訪，其間一度哽咽，提及有人批評她賣港時，反問她怎樣賣港。被問到市民要求她下台，有無想過做的事是否正確，林鄭月娥說，從來沒有因為推動修訂《逃犯條例》一事感到心虛。

她在訪問中說，在香港土生土長，跟所有香港人一同成長，對這個地方的愛，令她作出了不少個人犧牲。

她又說，家中有一名不理政事的丈夫，丈夫曾反問，她怎可能賣港，認為她是做行政長官後，賣身給香港。

林奠而家喜迎國安法

司徒老賊講過類似既野
「話我賣港 ？ 賣左幾錢斤？

條仆街開心到落淚炸

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

你地有證據咩

NMSL

媽媽

佢咁介意，好應該繼續講

「將畫面拉闊嚟睇」Er Er Sir

連自己靈魂都出賣，究竟係真傻定假痴？

死左咁多學生，叫佢拎個仔嚟賠啦。

成個香港有幾多賣幾多

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

去死啦佢

食屎啦林鄭

哭𠹌左

佢真係好樣衰

有冇見過一個老母會開槍打自己個仔?

100年後：話我（賣地獄）?我點樣出賣地獄？

賣身俾雜種

咩嘢樣嚟 個樣衰到我好唔安樂

記得果個禮拜頭條新聞係好催淚
We are back

推

nmsl

6.12：

Cctvb果然忠心

咁撚樣賣，賣足一年。

有冇方法取消高官全家英藉

dllm

Pish
你條臭8唔係賣港係乜？

臭閪

真係見一次嬲一次

好耐無見過呢張

一向好反對話佢賣港 賣係香港有錢賺有著數 而家香港係只有倒蝕 根本就係直接送

臭閪招數：扮委屈
然後就著手報復

有冇鷄連自己賣完笑都唔知？
白痴鷄？白切鷄？

出賣個賣呀！唔係買賣個賣呀

全方位賣港

屌佢老母
呢個難聽過粗口

Pornhub search: old bitch was fucked by Hong Kong people and cried

叿又熱門
拉

大話連篇
送中賣唔到搞撚到国安
屌你老母落地獄啦柒婆

佢真係好𨶙樣衰 , 當年阿林生點𨳒得落呢

話我賣港，依家賣俾你哋睇

I hate seeing him

有官唔做走去做曱甴

晨早見到佢個死人樣真係唔開胃

點解無人起佢全個家族底既
佢老豆老母咩人黎
生得出咁既毒婦出黎

屌你老母臭閪777

林鄭：我真係哭𠹌左

巴打我明你感受 少啲上兒登啦 fb ig推下都好 呢幾日都見到好多公投嘅街站加油啊巴打

果陣仲話唔忍心潘生潘太唔開心
而家仲有冇講果2公婆

連做訪問都要做戲 好嘔心

我記得喇上年聽過呢句
賣港林鄭 落地獄

你係阿豬阿狗定點
好似係維園講